點解一瞓上床就成日覺得個身有蟲爬？

有時日頭都會 但少
最嚴重係攤上床準備瞓覺果陣 但皮膚上面無任何嘢
已經好多年了 習慣曬照瞓到覺

rip

你甩頭髮

頭髮非常濃密 多謝關心

上網search都無咩結果 就算係太多塵蟎 都唔會有呢啲感覺啦

有蝨

但我無比嘢咬嘅痕跡喎

我係望實有蟲爬感果忽皮膚 都見唔到有嘢係上面

有鬼奶你

塵蟎啊 買野吸下張床啦

塵蟎會令人有感覺嘅咩 唔係太細？

同問 成日好痕

堅會痕 張床換q左床單都好快會痕 真係要吸9左張床先掂

係咪成日唔沖涼飛上床啊

1

頭先search到樣嘢叫乾燥性濕疹 睇睇下好似幾似
身體皮膚會乾到有啲白色屑

唔撚係掛
我唔會唔沖涼囉

係心理作用 利申metoo

咁真係吸下好d
身邊總有大把濕鳩好中意寫撚左人電話比個d乜撚野free洗冷氣吸床個d呢 有用啊

蚤係會咬人

但塵蟎好似唔會
只會令人過敏
可能張床有塵蟎 但你無過敏姐～

巴打睇過醫生？
我擔心唔係心理作用 係真係有病或者蟲

呢排個身都多左啲咬痕 唔知係蚊定咩
但蟲爬感好多年前已經有 應該唔關事

打完飛機射左喺張床到

利申 試過

精蟲爬入咗你皮膚？

同心理學家吹水嗰陣問過 係心理問題 可能係精神緊張咗少少 自我調節一下就ok 如果你真係覺得有問題 咪睇下醫生 可以安心啲

好 唔該

我都係
由細到大都覺得有蟲仔係身上爬嘅感覺
夜晚特別明顯但朝早唔覺
同屋企人講佢地唔信又話我痴線

係呀屌！佢地瞓落同一張床又好似無咩嘢咁

皮膚敏感囉

日頭唔見我敏感 一瞓覺就敏感 瞓其他地方嘅床都係咁

因為無其他野做緊 個腦更加focus係皮膚度
我訓咩床都會有，唔理佢乾淨定污糟

比人落左降頭

一定係床單同 貼住張床幅牆 問題，朝早有可能因為有光所以少野咬 ，試下換床單同搵滴露洗下牆，最好濃d，成間房都係味

因為真係有

merkel cell做唔到野

即係好似老人家好易痕咁，有好多原因造成

建議睇中醫/皮膚科

我有研究過
我推斷係關毛/毛孔事
你訓低靜落來, 身體處於放鬆, D毛孔狀態改變會郁到條毛
就會覺得好似有野郁咁

有時你望下手背, 明明冇野都會好似有野郁
其實係條毛有少少郁動

試過，有用

唔止係床上
有時係靜靜坐係到都會感覺到好似有蟲爬咁

agger

留名

瞓覺前先覺 平時攤喺度㩒手機有唔覺 我都懷疑係心理作用

佢地係好細嘅蜘蛛

有蟎

唔關事 你床鋪一堆蟎咬你

係會痕

心理作用 你有其他野搞就唔會覺
係靜落黎 又凝住凝住皮膚痕先會覺
嚴重既話 建議睇一睇心理醫生
了解下咩事都好

甲由極速躝過

我又係
成日都覺得間房有蝨
但又冇咬痕

小心袋底有 馬蠅幼蟲

我都係

你用風筒熱力吹晒成張床, 再訓
如果係蝨, 會死晒

唔撚係掛…證明我真係廿幾年黎都好緊張…

咁又唔係話覺得有蟲就有問題嘅 都係要睇返程度嘅 太頻密或者太痕咪有問題囉

思覺失調

糖尿或血癌

無錯！每個人身上都有
所以有曬被的傳統
但最大效的殺蟎方法
倒轉用黑色垃圾膠包住啲被黎曬
高溫焗死佢

吸塵機係次招，連蟎屍蟎蟲閤家吸走晒
建議用裝水式吸塵機，等佢爬唔返出黎！

蟎多的人，耳屎都特別多
其因係長期用耳塞
蟎係耳內出唔到黎！

試下買潤膚露搽左身先訓

屌 我就係見到果個post個身痕一痕先來問

屌 我就係見到果個post個身痕一痕先來開呢個post

頂 我f1就開始咁

同你一樣 種感覺唔會影響睡眠質素

莫吉隆斯症？？

有可能喎 但我身上無奇怪傷口

未必係心理作用 試下買部吸塵蟎機 吸完訓落床 明顯會有種少左異物 好乾淨既feel

唔好用床單 用竹「席」

我都會幾乎日日

皮膚太乾

蟎

拎部dyson刨下張床

之前女朋友都係咁，一吸成堆灰色野

未咬你啫,咬果時你就知味道

有冇成日飲酒？

用biokill紫色個支噴下張床同間房

[9估]皮膚太乾，同被鋪磨擦下皮膚受損所以會痕

如果只係覺對腳有蟲爬
有機會係不寧腿綜合症

出事嫁嘛

買部塵蟎機吸下啦
我吸完就冇事了

風吹過

訓教衫係唔係日日換

我前排都有呢個感覺, 換左床褥之後就冇事
可能真係有塵蟎

我都係 痕到失眠都試過
朝早無事 夜晚先會

我估皮膚乾燥
沖涼嗰陣係咪沖得太熱 之後無搽lotion? 如果你夜晚沖涼之後訓教 咁夜晚會痕過日頭.

好少飲

我全身除咗下體同頸以上部份
都會有蟲爬感

一兩日換一次

我係呀 由細到大習慣沖勁熱嘅水
但呢排開始頂唔到熱水 會用接近體溫嘅水

咁應該唔係衫嘅問題

邊度買？淘寶？

我都唔清楚 屋企人買
我係用蒸氣機
高溫噴落去殺
我相信塵蟎機都有類近效果
我諗普通電器鋪都有機會有

精神分裂

明白 唔該

係咪訓教訓到痺左咋

btw 之前淘淘買左個吸滿機吸床, 吸完都嚇左一嚇

一攤落去就有feel㗎喇 萬試萬靈

唔好沖咁熱 沖完搽啲lotion會好啲

皮膚太乾/有濕疹個啲都會

換第二隻淋浴露試試

認真，皮膚病，要睇醫生